膳心小館炒人風波認咗衰

好似推哂俾經理咁

對於勞工組上載聲帶後，我們確認是楊經理的聲音。已即時和楊經理聯絡，再三確認是否有該段對話。很不幸，楊經理確認有此對話。

我們會於8月17日辦公時間內，補發出代通知金。同時，就此向事主及各位朋友道歉，令支持者失望了！對不起！

如前貼文所說，管理層一直所知是前僱員請辭。在8月8日的事件，及14日勞工組聯絡我們後，我們再三向楊經理確認是都同事辭職，甚至，楊經理亦在昨天勞工組facebook留言(見圖)，仍表示是前僱員提出請辭。

一直我們也深怕自己掌握的資訊並不全面，所以在事件曝光前，過五十多小時，嘗試不同渠道向勞工組索取解僱資料、提出進行由第三方主持調解會議;及找前僱員了解，希望有機會得到更多資訊，但一直未如人願，不得要領。而我們最擔心的情況出現了，當聽到聲帶。因為我們知道判斷真的錯了。

這是我們小店管理不善，未能妥善處理此次事件，令很多朋友失望了，除了說對不起，再多也是砌詞狡辯。
在此，我們向前僱員致歉！
亦感謝勞工組眾人，鍥而不捨，終於讓我們知道真相！感激！

真心好撚假
勞工組一直都有講係同楊經理溝通
膳心係咪唔會問佢發生咩事
要到人地放錄音出嚟先認衰 「終於知道真相」

楊經理到底係咪食咗死貓做咗condom

Pishhhhhh

楊經理話係上面要佢即炒喎
咁就唔知楊經理定膳心講大話啦
事實證明事主係清白

楊經理

唔搞到上枱面都唔得

老細自己認衰啦推俾人算係點你d員工係唔夠醒，但你對佢地都唔係好好囉幾千蚊都唔撚俾

其實你掉返轉諗
佢撐到咁行
無辦法兜返
一定係推俾人先落到台

又一間大黃店末落

不過佢原本都因為租約期滿要執
加快左佢執

間鋪頭幾百尺咁細，俾盡得十個員工，講到好似下面啲消息完全上達唔到老闆咁誇張.....唔講仲以為間嘢有過百間分店咁

膳心衰咗幾多次
1）payme
2）房協借hall
3）炒人
以前都會幫襯下 但依家咁就都係諗諗先

仲有call4van

膳心之前仲有payme事件
要勞工組出埋聲帶先認，又Block多間

覺得係嗰位張小姐問題，之前去過幾次，有位靚女如果係張小姐，次次都寸寸貢

真係黑白是良知
一開始仲串柒柒要法律處理
本身買月餅想試佢 好彩最後買咗第二間

咁最後佢都認左, 會少d幫襯, 但唔會back list
唔似咁人渣咁, 永久back list

black

份人工又唔係個經理出
佢點會特登玩野唔出糧俾個員工

一定係老細落order

因為我們知道判斷真的錯了
即係玩大咗，唔好推

絲打你心水清！

呢單咩事

幫佢哋送外賣但本身包得唔好
啲汁整污糟咗架車
司機要膳心俾返清潔費但膳心反咬話報狗

Call4Van有回應

果位張小姐真人

張小姐認咗佢啦 你推落經理到
遲d 經理又爆大獲 你等執笠
以前payme 已經柒過一次
唔使人妻搞你 自己都自爆